【咁神奇】已婚牧師座駕藏被綑綁裸男 「神可作證我沒做任何事」

即時國際 2018-02-14 22:02:55 HKT

美國賓夕凡尼亞州一名已婚牧師，上周五晚上被警員發現他與一名裸男共處車內，裸男更被尼龍繩綑綁。當地傳媒報道，牧師當時向警員表示兩人「有時候會見面一起玩」，但他之後卻否認曾如此說，強調自己只是協助該名有濫藥問題的青年。

61歲格雷戈里（George Gregory）與妻子結婚35年，育有兩個孩子。上周五晚上11時30分，警方接報有一名男子在車上裸體，警員奉召到場，見到格雷戈里坐在車廂後座，一個全裸男子被尼龍繩綁著坐在車頭。有傳媒引述警方報告報道，當時格雷戈里向警員解釋他與男子「只是玩耍」，兩人「有時候會見面一起玩」。裸男亦向警員表示，他與格雷戈里的行為都是自願。警方之後以公開猥褻和不雅暴露起訴格雷戈里。

但翌日當傳媒登門訪問，格雷戈里在妻子旁邊卻矢口否認，說出另一個不同版本，強調該名男子有濫藥問題，當時他正為對方作諮詢，而他及其妻子已幫助該名男子多年。

「我不否認當時他開始脫衣服，又向我提出猥褻的要求，但我拒絕，神可以作證，我沒有做任何事。」格雷戈里強調當時自己衣服整齊，所以警方根本無理由控告他猥褻罪名。

又話神父好撚正直既

神父搞基好似會落地獄

已婚牧師自認直
撞到基佬特別攣

gay 佬教

同Lin登仔一樣
成日屌gay佬又成日入gay post叫more

係神嘅安排，安排一名祼男響神父嘅車上，以考驗神父夠唔夠堅定

咁叫佢出黎做證

格雷的50道陰影

個名叫格雷

佢老婆個樣仲慘過見到佢老公叫雞